外賣自取，做愛不舉

二人堂食 罪大惡極

三人打丁 唔使吊西

衲狗滾一滾
全家齊確診

陰毒